{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 단양뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が予約時に発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを直火方式で料理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供し、モバイル機器を通じてペンション内でWi-Fiを利用することができます。 ただし、位置によって速度は異なる場合があります。 バーベキューをご希望のお客様のためにグリルをご用意しており、バーベキュー場でご利用いただけます。 バーベキューグリルセットは価格に含まれており、2人~4人基準で20,000ウォンです。 駐車は可能で、ペンションの裏にあるソバ·ジェの涼しさが感じられます。 ソバ·ジャバを通じて四季によって異なる景色を鑑賞することができます。 また、パラグライダー、クレー射撃、ATVなど様々な活動を低価格で楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約時に発生する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンションであるかどうか、予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどうすればよいですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあります。損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で料理することはできません。また、個人的に用意した炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望する場合は、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供しています。また、バーベキューグリルも利用できます。さらに、パラグライダーやクレー射撃、ATVなども低価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ペンションの裏に位置しており、ソバ・ジェの涼しさが感じられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 477
    }
}